認住方國珊呢件垃圾！！！(圖)

呢條八婆衰到冇人有， 又話出嚟反送中又盛

最後缺席冇投票， 未見過有人咁撚仆街， 仲衰撚過啲民建聯撚樣

西貢喊打呢件垃撚圾

佢一直係左右逢源派
大事就偏向建制 但如果佢自己地頭有事（日出堆填城）佢就會屌9政府

大佬佢真係做偽員出身

最撚憎呢啲人，你立場唔堅定點為市民發聲呀仆街

食兩家茶禮 正垃圾

不嬲當佢保皇
識出聲當贏左

哪吒！？哪你老母吒咩！

兩邊都不是既人, 好快會消失

玩具台

唔撚推到佢消失我唔上連登呀嬲撚到震

佢個腦喺咪裝屎？點解可以咁撚柒？

推

當乜野呀,人地自由黨出身架,唔係保皇係乜呀？

小弟係佢選區
一定唔會投畀佢

佢一直都係幫中共介票，仲會對佢有期望果d人都真堅on9

巴打幫手傳出去，俾多啲人知

仲有彩明個何民傑
4 月開始個個問佢取態佢唔答
投又投棄權
尋日換左banner 寫反送中
正一屎忽鬼 兩頭蛇

佢依家係將軍澳A出口派緊傳單
想嘔

叫佢收皮啦

仲有呢個無人性仆街人渣

Push

唔係幫佢，但佢69當日唔係有襯林鄭朝早唔知出席咩開幕，狗衝遞信咩？唔好殺錯人，下屆議會多一分力就係多分力

佢只係扮中間派既保皇，唔明點解會有連登仔吹奏

唔好比佢呃到

次次新界東都靠佢拎保皇黨票

屌佢老母 條8婆最鐘意扮晒嘢 嘢又做唔到
記得13號佢特登倒塔咁早企喺康城站外面
係齋企 乜撚嘢都冇做 阻撚住晒
平時佢間唔中企喺度到係齋企 彈出又彈入
嗰朝晨早流流見到佢就火滾
唔怪得佢選立法會輸到仆街

偽中立，唔好俾佢成功

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

偽中立，真建制

票債票償，完

所以咪選咁多年都選唔到 係新界東 將軍澳出晒名既垃圾，年年選年年輸，

選區議員就得
選立法會你牆頭草根本選100次都唔會選到

下屆唔洗玩lu

佢好有用 介建制票介成三萬票 其實應該要支持佢

條八婆成日扮可憐話用晒身家選幾次都選唔到好想為命請命

不過估唔到謝正楓都冇去

支持追擊呢條臭四

陸平才垃撚圾啦缺席
自己就放晒banner海報話反送中屌你老味

Post 去呢道啦

陸平才 謝正楓唔係民主黨咩

虛偽

Fake News 嚟㗎，范國威老屈方國珊

又一件垃撚圾，推到佢老母收經

唔撚明 呢班仆街收咁多錢袋咁多糧 連番去立法會開個會投個票咁撚簡單都做唔到 點解仲要每年幾萬幾萬票咁投比佢地

fact check?

依家就要俾人睇清楚呢啲人渣嘅嘴臉

佢係區議會炸
條8婆次次都選立會但次次都衰

好多將軍澳同西貢人都唔鍾意佢架啦

佢咪醒囉 一早跳船

發夢當年方國珊條𡃁陳X偉入左院
X繼偉學人打電話投訴想打尖快啲見醫生
方小姐夜晚打電話佢鬧醫院啲人垃圾屎
然後醫院屈服左

都話泛民有班仆街信唔過
上面炒哂車

上星期仲叫暫緩而家就收回

fake news?

將軍澳區 以後都唔知投邊個

同意
總動員叫將軍澳友一票不投慌蟈山

提示: 區議會投票有錄音同會議紀錄

屌而家真係難分真與假，好然多fake news

出黎應句

彈出又彈入派

樓上咪po咗

不知所謂

一向都好撚假，當年海龍皇背後撐

呢個人都係玩成功爭取XXX果味野
見到佢小巴廣告就覺煩

哪吒 率眾妖害人 人間 積怨何容忍